# Домашнее задание
## Демонстрация SOLID принципов

## Цель:
- Практическое применение SOLID принципов.


# Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
- На примере реализации игры «Угадай число» продемонстрировать практическое применение SOLID принципов.
- Программа рандомно генерирует число, пользователь должен угадать это число. При каждом вводе числа программа пишет больше или меньше отгадываемого. Кол-во попыток отгадывания и диапазон чисел должен задаваться из настроек.
- В отчёте написать, что именно сделано по каждому принципу.
- Приложить ссылку на проект и написать, сколько времени ушло на выполнение задачи.

# Критерии оценки:
- 1 балла: Принцип единственной ответственности;
- 1 балла: Принцип инверсии зависимостей;
- 2 балла: Принцип разделения интерфейса;
- 2 балла: Принцип открытости/закрытости;
- 2 балла: Принцип подстановки Барбары Лисков;
- 1 балл: Сделано 2 CodeReview;
- 1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены.

Минимально необходимый балл: 6.


